依日Last Day...

屌你,係啊Last Day啊。英國查警暴 同 廢佬優先排隊諮詢ＬａｓｔＤａｙ啊

急！英國下議院收集濫暴警察高官名單，麻煩各位於4月7日前於以下網頁提交黑警違反人權之證明，不要讓手足白白犠牲。

詳情：
📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

反對修訂70歲以上人士優先投票及限制公眾監票人數

唔好同我講有咩用，Send個Email唔係好難為你G，做佐先
唔好咁撚懶得唔得

Template，自己轉下Ｄ字同標題，唔係人地會轉去垃圾電郵唔計數

for懶人 反對修訂70歲以上人士優先投票及限制公眾監票人數

樓主就寄佐信

最後希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

push

和理非要練習做【哨兵】

見到狗車就影一影，之後報上Telegram台
你可能救返好多手足
好多人味做過，唔敢踏出第一步，但行出第一步，你會發現唔係咁難做。
哨兵變成習慣係最理想，狗會無所遁形，手足被埋伏的風險大大降低，拎起手機偷偷影偷偷報哨
反正香港人偷影咁勁 唔明對你地有咩難度

建議返屋企同Ｄ 【黃】屋企人裝Telegram
教埋佢地報哨
唔好睇少師奶請報網，佢地唔洗返工，又成日要周圍買菜
好有用
佢地有時做起野上來，熱心個我地
50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

狗仔圖鑑

二十三條立法，只係快慢問題
9月之前，9月之後。
遲定早都 特區政府都一定會立

依家對面就係製做輿論，創做一個有利二十三條立法的空間出來

可以點？文宣戰不能未打先輸
一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

二十三條文宣

依家潮流興貼交通工具

Ｓｏｕｒｃｅ ： 18區連儂 消息頻道

靠日落國

推

Pishhh

Pishhhh

Last day laaaa

召喚deadline fighter

Send晒email未

出嚟呀

Pushh